覺唔覺林作四皮嘢著到成個大陸民工咁好撚傻閪

覺

林作的確有個傻閪女伴

仲要有個性冷感既女伴

著龍袍唔似太子 on9仔一個

乜啫
佢本身就係個傻閪

唔覺！有錢大L曬

其實佢好慘 佢只係想d人覺得佢有料而唔係靠老母

但無佢老母佢做執貨都唔掂

老衲套袈裟買起你全家都得

林作1989年12月尾出生
差一點就是90後
他出身富裕家庭 在溫室長大
太平盛世 經濟蓬勃
可惜沒有毅力 喜歡半途而廢
也不懂珍惜
結果一事無成
是典型這個年齡層的代表

都估到你會入嚟

佢唔係出生有錢家庭極其量都只係月入30K連登仔一名
HR見到佢個款9成9都next

做保險有咩秘訣

又講林作
佢聽到勁high
Attention seeker黎

一年西裝已經係連登仔兩個月人工

cls

唔覺

笑撚到我

老孤認同

牙衲笑撚死人咩

成班屋村窮撚好酸喺度圍爐

好波

老衲係死窮撚

你喺非洲出世一早死咗添

人地有裕美屌

間野唔係度身訂造咩? 救撚命

400蚊Q周圍都係

推到真人入黎

原來入咗，自膠

收皮啦
四皮袈裟你著唔著得起?

老衲係出家人自稱

老衲係出家人自稱，你做乜撚嘢咁話自己

咁都入90後數

果然係鬼才衲dee

CLS

我反而想知點解麥明c會肯畀條柒頭屌

屌你老母你真係成個弱智仔咁

我屌你老味咩80後企開啲啦